只要將林嘉華油成紫色就可以解決人口問題

我堂堂一個武狀元，連笑嘅資格都冇啊！

青雞面

等睇排長

一世都記得
但佢近排套戲食左表哥

除咗竊聽3，林嘉華有冇一套戲係唔做警司？

流浪漢世界盃 個角色好似賣老翻

但係佢係青個喎